美孚人都無感覺，點解你外人咁多事？

點解粉嶺會搞得掂！？
喂，人地街坊自己勇武呀！
你住果到都無反應，關其他人撚事咩

出面手足唔好中計
保留戰力！

幫唔到
自己區都咁少人

驚死

又一個手足出事
浴晒血
好撚心痛
果到咁多居民
無人出黎

見到留曬血...
留得d收成期廢老層樓跌啦

與醫護同行 明天罷工罷到封關

明顯係鬼吹雞, 班狗有哂準備set埋cam等捉你

唔好要人了

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

去到住宅區，真心要當區居民出動

呢d野，自己區居民一定要係主力
就算俾對家set晒野
只要果一區係團結
我保證班蛆唔可以全身而退

講得好！

好撚可疑！

根本就係一個伏黎 美孚巴士站唔講
有狗封路根本唔會上到隔離營 上山單程路 上到都落唔到
唔好去啦。。。

上撚晒平台
空城一樣
手足唔好去中伏

呢個就係資產既分別, 佢地唔係 nothing to lose

自己想爆就由得佢地
今日竟然聽到有美孚人話遊行反對d人搞事
所以後生必要時真係冇謂下下出，顧好自己好過，反正美孚咁多廢老（雖然都有黃）

美孚人呢

個政權好撚邪惡喔
每次經深水埗都要過呢個位

粉嶺果陣邊有咁多狗守住

美孚新村，中產嘛，有樓有家庭有包袱
政府睇住黎食，識揀地方

起碼人地敢開拖

美孚老牌私樓, 個個千萬身家, 佢地只會買機票

係
個肉體咁撚貴
點會同警犬肉搏

駁唔到

粉嶺果班爛命一條
又近狗宿

美孚唔同， 條命咁貴
睇死唔敢反抗
重兵都唔驚

病毒唔認人

個個有錢最多咪移民，同你反抗，傻的嗎？

冇空投，點贏？

都無人，點解咁多狗？

我剩係知連登一向同粉嶺割蓆
又話遠又話係鄉村又話無路走
總之就兩個字 "不了"

最後要粉嶺藍絲勇武出手擺平單野

粉嶺旨意呢度啲人真係食得屎

係咪旺角深水埗係曬度

仲有大量藍屍同狗宿?

成班美孚既人都唔知去咗邊

岩呀，返屋企啦
美孚人唔覺有問題，就唔好多事

book緊機票 揀緊移民地方

我都喊
點解美孚咁垃圾

好似玩新年拍照！一家團聚！恭喜發財！

呢個世代
所有嘢都要自己爭取

空咩投
有垃圾藍絲仲喺樓上大叫支持警察
由得佢地中肺炎死啦

累撚死班後生仔

唔關事，係去隔離營條路唔經美孚新村

冇必要分化, 區選時美孚結果大家知.

印象中好多藍中產住美邨新邨
屋企變瘟疫區都唔撚理
真心戇鳩

粉嶺嗰度唔係公屋就居屋
戰鬥力同美孚呢班冇得比

公屋肯定往死裡打

淋吓年花先！

冇狗守
但粉嶺PTU 5分鐘就殺到
3架水砲車喺晒粉嶺
講風險人哋仲高

on 9
邨入面有一個反對都要救

事實證明
政府要迫你去死角
只有用自己手，勇武抗爭先有用
粉嶺有眼見

區選係依個層次零作用
中產錫身派可以繼續和理非式抗爭

粉嶺重點係大堂比人燒左想用無得用，美孚人明嗎

無反應嗰班出事時

push

唔好去啦，佢哋自己住嗰度啲人都唔重視，反正個病對後生仔影響都唔算好大等啲藍屍感受下黨嘅冠狀病毒

對唔住，我係美孚人都覺得自己區好撚廢

明又點，自己錫身唔去做冇人幫到佢地

唉…

推

大家要錫身

祝福美孚變淘大2.0

頂佢個肺，自己街坊都唔行出嚟
要人呀！

外人點幫，自己都唔出來

市民質素問題、班離地撚咩都不了......只可以硬食屎

算9數啦，美孚班港豬錫身只係想外人幫佢地喳

藍到仆街

街坊都唔出黎支持, 成單嘢邊有得搞
粉嶺直頭連藍都connect埋

住美孚個班撚樣都唔出黎 幫佢把撚咩

唉

美孚翠雅山房vs粉嶺暉明邨

翠雅山房：唔經美孚新邨，中間隔個斜坡同空地
暉明邨： 必經路，喺正隔離

美孚人唔理
咁邊個幫到佢
自己社區都唔救

區選結果唔藍喎，係件事美孚人覺得無問題

我都咁諗 區內人自己都唔急就冇野啦 第日出左事 又係佢地自己受番 好合理啦

美孚好似都唔少黃， 不過有錢的人多數怕死

紐時：中國的陋習拖延了撲滅疫情-竭力阻撓疫情公開7大階段

支持醫護罷工, 踢走醫館局藍色管理層！

推

C9 應該夠力㗎！

成班free rider 垃圾中產

今晚真係好少人

美孚班中產算鳩數

真心呢個選址同美孚新村距離有啲遠
又難怪當地人冇反應
你話荔枝角公園就唔同姐

真心 諗唔到點拆 個戰場喺美孚嘅話 爛嘅係美孚 唔關隔離營事

美孚區選係黃咗㗎，不過班黃絲投完票就當做咗野，落樓都唔肯就算啦

死左人先出來後悔,人類不斷重覆錯誤

哦, 咁者係選址OK, 我地外人無理取鬧

其實係

推呢個

唔係呀無街坊

引人散水，再反攻！十次啦！

都話咗冇可比性，粉嶺班狗放水，而美孚狗一早佈防。當然居民自己都唔爭氣啦

分界線

呢幾個月都知美孚好垃圾 變疫區都唔識反抗

依家人哋唔俾你入境，原機遣返！

原來唔係亂揀 反而平民驅仲識反抗下

自己唔守就由佢啦

手足自己安全要緊 由班離地撚啦

美孚人大愛鍾意隔離營
咪多事

區議會贏3席都藍

同感

係呀，呢個當區項目，當區居民唔急就唔好理啦
你想理咪爭取民主中國囉

區議員死撚晒去邊？

留意下地型 其實個個山腰位真係好難打
下面即刻係收押所 一個街口就狗屋
另一邊只通去龍祥道公路 死路無路走
同粉嶺係正隔離爭好遠

咁未係美孚隔離起囉,反正都要起,家下係拳頭刀槍有用過money

一個尋晚被捕啦，有無睇新聞呀問問問

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

無錯 我住美孚都覺得係抵死 根本就係得少數人CARE件事 其他人就WFC

投完就算

兩隻曱甴負評

死全家落地獄啦 屌你老母 冷血無恥 與民為敵

我都住過美孚，個地點喺山腰，唔經美孚新村，中間隔住山坡唐乃勤，d居民平時都唔會行果頭

私樓都唔撚理
一係藍屍一係港豬
唔死冇用
等睇疫症大爆發

5分鐘 最近既美孚新村同埋曼克頓山

同意，點解可以咁撚廢吹繼續吹左成個鐘

個個離地中產
依家唔反咪由佢地囉

人係唔多, 但呢個時候真係無謂分化. 唔需要話美孚人點點點.
策略上, 等班狗長期企街, 增加佢地風險, 我唔認為要衝要rb.

係得去巴士總站去曼克頓山果條橋叫做近D

最大問題係個個位 跟本有去無回 點打
比狗企正係巴士站既根本上唔到去個個位
就算比你上到去 唔使旨意走得到

拉左呀冷氣佬

仲要喺山上邊 一般人好少走上去

所以抵死
以為自己矜貴唔勇武，最後全部變哂肺炎鬼。

曼哈頓山重狗 一條街就隔就係長沙灣狗屋

禮賓府咁

有事咪外國歐美加澳
班撚樣中產點會同你博命
反正美孚都升左咁多實有賺
大不了咪放左佢

美孚老野同中產 有錢佬多 佢地一定錫身 個個揸住層樓 點會同你出生入死

其實好事。
等班離地撚感受下。
burn with us 嘛。
唔一齊burn下點得。

嗰到其實唔係要喺拘留所後面上去架咩？

唔行過就以為唔會中咩 即管睇下之後呢個位會唔會社區爆發

有天橋上 但有去實無回

拉左都吹唔到人出黎
咁就算鳩數啦⋯⋯
村民自己都唔mind

果條橋平日少人行，下邊有個細巴士站（not 總站）都有d人等嘅

同埋個隔離營離佢地唔算好近 所以佢地冇咩危機意識囉

咪撚on9啦，邊到有割呀
割你包皮咩

美孚藍屍廢老自己區都唔撚行岀來
要全港手足去送死？

佢地咁撚自私你覺得會聲援被捕手足？
最後佢地咪係收成期果班仆街囉

由佢地啦 關你地外人撚事咩

中左肺炎咪收檔囉。

藍扮黃yylam大力宣傳藍店：睇警察協會合作既性病醫生

麻煩各位巴絲推上熱門,救救送錢比藍店既中學手足

啱啦係美孚搞反正啲中產ok唔反抗

你傻啦 黑警唔放下TG佢地都唔會覺得自己BURN緊好老實咁講 呢幾個月美孚其實一直都係平行時空黎 個個都係照常生活 係就係區選全黃 但極大部份都係和理非 你叫佢地捐下錢幫手足嘅話就絕對無問題 一齊企前線搏命就無乜可能

我都係揸車經過多，以前架車泊美孚， 入新界先經過個館， 其實真心嗰度根本會唔會有美孚居民行過...

咁大個屋苑得咁少人

支持區區都有隔離區
方便返住果度既人隔離

鄧手足唔抵者

係，自己區要自己救！

咪係，有隻支那狗唔生性去隔離餐廳食個飯都奶野啦。被隔離者唔駛食飯咩，送飯同探人隨時交叉感染。

封關啦封關啦
冇肺炎，我睇你憑咩對付黑警

依家已經開始人傳人

其實主要係驚隔離期間確診又走甩果D撚樣落去播毒 呢個我都驚 D撚樣成日一確診左就想走

你就on79
而家就唔撚認

岩呀，用黎拖下政府就ok, 勇武巴就無謂去

咁講出街都中啦

所以最後肺炎新村
等睇一棟一棟咁爆再尺價破低價。

美孚食過tg未？

五毛繼續同連登冷氣軍師玩捉鬼啦

好似未放過 平行時空黎

咁嘅話唔好齋反對，叫政府開喜靈洲算啦， 走甩都出唔到嚟....

同意

呢啲咪民意囉。
班垃圾都唔反對你仲幫佢反對，你就真係-0-0喇。

政府會聽你講就唔係政府啦

？

你咁講仲洗乜抗爭？

美孚太多中產，唔會同你衝

所以無TG ! 所以security 咁把炮！一條友頂住晒D狗！

未至於無感覺吧
度度都咁上下啦
係新界牛特別勇武

我意思係指普通咁俾提議佢係無用啫 政府一直以來驚嘅都係暴力 而唔係普通提議 你唔覺佢每次都係衝突完先讓步

已經有五毛

一見到便衣都唔沖上前打 就知會輸硬

同意，喺樓下買咗咁撚耐都冇人攞嚟抵死啦 ps.美孚人

我支持大爆發，越多人中招越好
大爆發係對付黑警唯一有效武器
咪撚再送頭爭取封關

岩

堵門口咁又點

得我驚走甩有撚用咩 其他美孚人唔驚唔理我又做到D咩

會

今年個看更收咗幾多封一百蚊利是呢？應該係幾多次十封一百蚊先啱！

屌我老豆打咗電話投訴保安 琴日個美孚隊長gg了

美孚人已決定攬炒 一齊死

不過都講聲 粉嶺果日狗都冇一早到曬位
佢地先做到野
今日美孚下午就到左幾架豬係咁等

不過此終美孚不嬲都好撚少人出

做得幾多得幾多
終有日 成條街得翻黃店 無翻藍店
啲畜生連一日三餐都成問題 有錢都無人做佢生意

Exactly

美孚大愛撚

一條村 點同一個區呢？

狗車等接人？

講就咁講點証明佢係狗

-0-0

粉嶺 = 暴大
美孚 = 理大

-0-0

粉嶺成個基地係到喎

美孚廢佬想死咪又佢地
咪再出手

今日? 星期五已經係喇

小心分化狗

如果有7成美孚人出黎都唔止呢個數

都唔明反對d乜
總要搵地方做隔離營／醫護宿舍架啦
又唔係係正隔離
為反而反

講得好

早啲番歸訓
政府話用得就用得啦

做乜要旨意呢度啲人奉旨嘅
粉嶺人自己地方自己救

好多人當政府傻
嗰啲人先真係傻

2個區都唔同點攞埋一齊講呀…
粉嶺區大把popo同屋企人係度，而且隔離ptu總部又唔想中招，緊係放水比你贏啦！
美孚d樓貴，隔離又淨係得一間局係度，班popo住唔起緊係往死裏打啦，點會讓你贏丫

咁點解唔用禮賓府附近嚟隔籬？

咁點解唔去林奠屋企隔離

咁你出現咗未啊

成串留言得你自己係到屌人

究竟肯打9便衣未
次次都拉到咁多人

點解呢個post咁多like, cls

我之前block咗佢

PTU總部3分鐘剷落黎
保榮路狗宿10分鐘以內剷落黎
暉明咪一樣比人燒柒

勝利球迷囉

靠藍絲贏，只要贏就會吹奏

輸既就算係手足都要踩多兩腳

便衣緊係唔會知有啦
出事果陣冇人敢幫手？

厭惡設施咁難得當佢居民唔出黎反抗，區外人就喺屋企打邊爐啦

美孚人最叻

明既

又留力 6月留力到今時今日 想留俾邊個 幾時出全力 幾時認真抗爭

有手足準備終身監禁啦
留留留 日日淨係識黑警死全家 講就有架啦
你試下終身監禁個個係你呀
你會唔會想慢慢拖！
一分鐘都係時間 坐48個鐘好撚辛苦 依家天賜良機
大家個個都坐享其成

美孚新邨改名廢老新邨
個個收成期呀

無謂送頭

都無人

到時變疫區係自己既事

點解大家可以係到講咁多風涼說話？
有無諗過住係美孚既手足感受？
岩岩有幾個比人打爆哂頭
佢地睇到呢啲說話會幾撚心寒
美孚係有好多老人家中産人士
但其實好多都係黃 四個區議員都係黃
佢地只係無能力企最前線
但如果你有嚟美孚幫手
你會發現有好多街坊係到
佢地係做唔到好多
但真係有努力咁守護自己家園
大家可唔可以唔好話無感覺
我係到生活咗咁撚多年
望住美孚比狗攻入嚟真係好撚嬲好撚心痛
大家花心機時間對付狗阻止隔離營啦好嘛

G持

真真正正自己住個到都唔好好咁守護自己屋企

they can take away our lives, but they can't take away our freedom!

認真 佢地自己區既人都唔出黎 無人幫到佢地

勇武唔好出去幫手啦

即時蝴蝶谷有大約大架狗車落美孚
手足睇路

暉明苑成功係因為有民賤聯，冇民賤聯燒死都唔會撤，硬推，
美孚就係計過晒數，冇奶共派反對，驚閪你咩
最多咪話係家居隔，到時左右隔離都有一個，你吹咩

根本就係一走得就邊到都去到，不如叫佢搵啲狗守住好過

推！

自己友都唔落，其他人去會送頭

其實個度唔係真係唔係個社區黎

人數 x 手法 = 抗爭力量
連人數都得果唔夠一百，有無諗過係唔夠「民意」呀

美孚人出動喇

以事論事
呢個隔離營最大嘅爭議點係
政府冇做諮詢同埋地理位置

第一樣就唔講
不過第二樣 唔好以為隔離營起喺座山度就冇事
因為佢有一條橋 三分鐘之內就會直接行到去曼克頓山
意味著如果有人走路 就會選擇咁樣行入去社區

外人幫條毛咩, 自己屋企唔自己守護

佢哋風險高過我 完

岩架啦, 咁多收成期, 隔離營起正佢地度仲好

咁唔好反抗, 起隔離營啦

十分一都冇呀

粉嶺班人都燒左佢, 呢班收成期撚樣, 唔洗可憐

隔離營的確係有狗守喎

講真 你連續食兩支煙都唔敢

完全無意笑手足 唔好誤會
係笑其他樓上連花生都唔食嘅人 為手足唔抵多d

個個諗住等人出手, 坐享其成
收成期個個人都係咁諗樣

落單就話姐
便衣之外
幾team防暴跑過黎
點打？

咁都驚走得甩？

你有無嚟過美孚望過呀？
琴晚幾百人呀！
今日未夠八點已經成個美孚都係狗
啲街坊係想出都出唔到啊！

唔知咪撚9up喇
便衣一岀手防暴即到
無岀去都睇下live先喇

垃圾和理非 唔係唸住叫下口號就有人肯同你送頭呀!?

自己做勇武 火魔算啦

個個諗住有人犠牲, 坐享其成

777成功爭取美孚做隔離營

粉嶺手足好波, 一野燒左佢

Sor 冇睇到

成個美孚都係狗？！
幾千隻狗？！

人少就認左佢啦美孚新邨港豬

琴日玩過，今日人地一定伏你啦。畀人捉到路。

啲狗依家出得便衣，附近絕對有防暴9秒9 backup，班冷軍仲成日問點解唔打便衣

皇帝唔急太監急咩, 由佢地啦
留有用之驅, 作其他用途

我住蘭秀道，駛唔駛比埋住戶證你睇？
幾百人？吹到咁大呀

樓價跌 無糧出 人皆亡
有班人依然不為所動
仲劣質過大陸人

美孚中產住宅區
啲離地中產唔做呢d dirty works

街都唔落，連個勢都冇叫人點幫？

全部揸外國護照。你估粉嶺 D 公屋撚咩？

你地係業主，落自己樓下行下都唔敢？

上晒岸, 有乜事就走

puah

美孚人唔介意
都無辦法

唉又比人捉

已經唔係叫美孚人落嚟衝
做下和理非嘢都唔敢
下下得百幾二百人 點幫

咁就由佢啦，我為犧牲手足唔抵咋

又話民意
如果真係咁少人去
甚至出聲 （出聲冇狗阻止）
咁代表咩？

為行動而行動

岩呀，果度公路隔離，有鬼人行

代表冇民意囉

其實當區嘅人都冇所謂，唔明其他人咁落力做乜鬼，留力買口罩好過啦

唔撚怪得咁多人心灰意冷
多得你地班冷血仆街唔少

咁都冇人理
美孚街坊好撚野

有冇諗過美孚同長沙灣狗屋真係好近?
3分鐘可以出到10架狗車
個場本身已經難打過粉嶺好多...

如果因為隔離所搞低左美孚樓價，黑警高官自己入貨，諗起都肥仔

佢地收左

咪到我地有收成期LO

其實真

分化撚
唔駛理

我係講緊琴晚有幾百人啊
你呢兩日有冇落樓去幫手呀
有住戶證又點呀咪又係乜都唔做
淨係識冷嘲熱諷

做d咩？我覺得無問題喎個隔離營選址。

美孚廢老都唔覺得冇問題！
年輕手足由得佢地死啦！唔值得為呢 d 人犧牲

我好欣賞呢幾日都落樓嘅美孚居民，但美孚新村咁多人住，幾百人喺比例上係完全唔夠。

我唔希望你地同埋班街外手足為班free rider犧牲

廢老多

細單位有撚千萬

班仆街真係完全麻木 民智未開

因為美孚係交通樞紐
到時美孚爆發
就成個九龍新界唔洗要
自己考慮

美孚班藍絲去哂邊

Ching我本來都仲想撐但美孚人今日真係好撚廢幫唔落

隔100米都話冇問題

今日唔廢啊 狗上平台都冇街坊跑 大家繼續留
進步好撚大喇

痴線點會冇問題

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

唔洗講外人 荔景班人都wfc
講緊盈暉臺 華荔 轉個彎就到都唔幫拖
算吧啦 美孚荔景 死硬的

有狗守又點？狗會自動彈開

完全係姓劉條友做show領功

比例上真係少到仆街

因為點跌～佢地都贏左幾倍

推
林鄭 黑警 冚家剷

荔灣花園同瑪嘉烈喺正同一條路，隔一百米內，咁又出聲未？
比多次張地圖你睇怕你唔明。

美孚居民學習粉嶺

睇#311啦，住果區嘅人點諗呀
你覺得有問題就辛苦你出去抗爭啦，但唔好講到美孚人free rider.

將醫院同隔離營比

其實點解唔用新疆嶺

美孚班藍絲中產，又唔想變疫區，又唔想出力，又鬧後生暴徒，後生跨區幫手，手足受傷，班中產廢老食晒花生。

由得佢哋囉，可能佢哋成日上大陸叫雞包二奶，諗住真係惹到武漢肺炎，可以方便就醫。

講咩藍絲中產呀，美孚幾個區議員都黃嘅。

好想佢開返之後用黎拉手足？

你確保而家100%冇用？

啱

醫院就個個都有病，瑪嘉烈醫院仲有個傳染病中心，專門收武漢肺炎。

隔離營係咪個個有病呀？有狗守門口又有足夠通風，中間有馬路斜坡空地隔住。

盈暉臺 華荔 個瑪嘉烈仲近啦

咁最好明正言順開返？證明入面設備完善環境優美？

其實美孚人和理非多，勁怕事，唔夠膽出，我見根本唔夠人，個個係家中用粗口問候班黑警。

得啦，知你係五毛，仲信得過狗 你仲唔明點解隔離營唔可以咁近民居 信唔信我叫到佢地係你屋企樓下散步

我喺度住

唔信嘅話就反埋瑪嘉烈醫院傳染病中心，果度個個都確診個案。

你最好就叫到啦，我叫管理員開定大門等你。

仲上連登？落樓啦。
我住吉利徑呀，而家仲喺度派膠on99.

唔洗嘈既
睇番當日有幾多人含淚投民建聯
咁就知大概有幾多人腦殘

個個含笑投公民黨喎

落唔落關你撚事咩 唔自爆呀

美孚過半都係六十歲以上 之前8月5都係得好少人
細路都唔多個

好呀，咁我就睇下隔離營整完係咪可以同瑪嘉烈一樣咁厚裝備防到lo，到時探下你

得罪講句 就算係落左黎既街坊
都係睇戲居多 邊到有人嗌有狗
就衝去果邊睇 有狗衝上黎 就即刻跑走曬
成班企曬係個平台到嗌口號 等人救咁

不過 美孚唔撚係藍區呀屌
好多街坊都係黃 奈何和理非太多

Pushh

啱，自己家園唔守護，到時佢地惹到肺炎唔好怪人
唔係美孚區嘅手足唔好白白犠牲

鄧手足唔值

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

認同 之前個連儂牆都好多人整 啲人真係會認真睇

分化po

好平行時空

唉 算啦 趁樓價未跌快啲賣咗去走佬算

準備去入市了
希望死2000人

死還死，希望全部係收成期愛黨廢老！犧牲一個手足都太多！

1比4我敵傷亡都可以接受

美孚太多上一代廢老

由佢啦

太古、黃埔都勇過美孚

因為原先就係用黎隔離傳染病病人

1930年代，白喉及天花等傳染病肆虐，香港成為疫埠，於是，政府於1938年，將監獄改建為荔枝角傳染病醫院，隔離傳染病病人，並在喜靈洲麻瘋病醫院關閉後，專門收容麻瘋病人。

當年反對關愛可能仲多人過今晚

到果一日 要全部黃店（即全部舖頭）
要出示非狗既證明先做佢生意有幾難
或者見到似狗就問 叫對方證明

難既係 點樣達到咁既一日
我已經維持左好耐 消費7成都係黃店
藍 紅 支那製完全無幫襯過
希望多啲人一齊堅持

去到呢個境地, 燒到埋身都唔識反抗
即係代表佢地係相信黨果班腦殘
仲衰撚個粉嶺班藍絲
由鳩佢地死算啦

香港人,齊上齊落,不割蓆,加油!

一個月啦，睇成點呀柒頭？

咁你而家覺得美孚個選址點呀？ 一個月啦